痴線，原來迖匪以前濫用過私刑，咁同白衫人有咩分別？？。。。

估唔到迖匪咁得人驚😨
平時見佢好似咁善良
點知咁暴力😨

當佢引戰狗往死裡打

一野轟落去

我以前以為佢只係講下
點知真係咁暴力

電競音樂節達仔會唔會搵舊兄弟示範天馬流星拳

咁就要睇下佢愛兄弟定愛黃金多啲啦。。。😭
不過最好都係小心啲